死猁狗 今次又賴邊撚個？

拉莫斯囉 岩岩見沙拿隻手動作仲係好唔自然

好明顯係執波仔

呢個真
咸左

拉莫斯果陣係隔離踢緊

琴晚有隻臭鳩痢講都唔知果球係咪真係差個波皮先入 質疑個球門線技術 笑到仆街

唔係吹水 冇cap圖 笑到仆街

Lovren

隔離阿古路個post有圖

猁鏡先係最準

認真答, 曼城技勝一籌, 費南癲奴中場吊打, 利抵輸

利申 利

條友一講就俾人圍插咗成版幾wor

真係唔明，利撚輸波成朝都無賴其他隊
都要講到利撚今場波，真係有賴呢個賴嗰個咁，陣怨婦味仲重過你地講嘅怨婦利
今場大戰，明明利post入面大部份人都淆底、個個post標題都愁雲慘霧咁
都仲俾人喺賽前話利撚自大、賽後話利撚開搶口topic

仲講拉莫斯果d又唔係怨婦

賴門線技術，話個波嘅影已經過咗白界線

有哂鷹眼真係冇得瀨
利申：清泉利迷

懦夫雲個腦仲震盪緊